【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水30 單身無罪 毒L有理

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

Requested

好想拍拖

係 我狂f5

唔好溫

正皮 然後sleep

呢度係咪gay post?

除此之外 仲有冇辦法 正常咁識到女

識左個新女同事3日，幾好傾，諗住flirt佢，點知原來有人已經flirt緊... 自動棄權

成班屎忽鬼

廿頭又唔急嘅 其實係攰咗

唔爭取？ 公平競爭

邊位

白卡人士

我還是繼續一個人好了

咁你參加其他興趣班搵有共同話題嘅女仔先囉

+1

笠水

有女邊個想單身啊

身邊全部都女 但已經唔識鍾意人

唔識追人 唔識拍拖

駁唔倒？

我唔覺得悲慘 仲幾享受 幾自在 一切隨緣

唉，話搵到就搵到嘅咩，我想仲未放低之前鍾意嘅人，又曾經俾人傷害過

難怪跟誰也再沒法戀愛

無 我話題得做gym

weak,喺連登已經媾咗幾個

中學未畢業已經睇化曬 見識太多

有乜興趣班好推介？

lihkg 活動台

誰叫我要靠別人待薄才配

我唔介意有一定嘅束縛 因為人有墜性 但亦唔介意身邊冇人

有都無用 永遠極速被friend zone

對做gym嘅女仔0興趣

沖涼冇熱水

嗄
有啲咁嘅事咩？

人愈大愈唔想識人 唔想同人建立關係
每日都係返工 做gym 上堂 攰到唔想理人

90後扮工扮學whatsapp

呢個高汁

除咗呢啲之外呢

90後扮工扮學whatsapp

遺憾舊時不太會戀愛

咸青口

唉，一年前鍾意個男仔，追咗佢三個月，同佢傾左好耐計，又約過佢，又表過白，佢都話冇feel，佢最後同左另一個男仔拍拖。嗰時我為咗忘記佢，斷絕晒同佢嘅來往。但到最近知道佢同個男仔散咗，佢又主動搵返我，問我對佢嘅睇法咁，又勾起我心裡的漣漪，我便知道自己原來仲未放低佢

樓主又話見我一次鬧我一次

我沉醉喺一段無存在過嘅傷痛過去 有無人會咁

kt海濱

is.十仆澤馬ching

係啊 增加咗 愈嚟愈大 考埋coach牌 咁又點 都係一個人

係咪有jacky仔？

點解我地要咁在意性別姐？無論男同男，男同女定係女同女咪又係愛情。

感情台

去咗洗樓

能呆望著你轉身及退後

我跟隨jher ching ga wor

有冇一啲好嘅建議呀？

7.15 wanna ask you sth!

十個係邊 同我出嚟

ust 有speed dating

我好肯定自己係，我好細個已經發現自己同人哋唔同

音樂

姨姨，不了

你fail咗？屌鳩慈雲山本澤馬la,自私食cda

庇護中心

幾時有

我有同佢講過話仍然鍾意佢，但我哋兩個都知道我哋冇可能，佢話佢搵我只係想知道我仲係唔係佢心裏面果條刺.......

又歌詞

屌 仲未溫到1課

天文soc

我喺活動台申請過加入唔少 group
邊個group 喺屬於邊個post 我到而家都唔知

其實0唔一定係怕羞，1 都唔一定係man，角色同埋性格冇必然關係，不過社會上實在太多stereotype

ok等我join先

明天又要上學

做gym

自私食

u are 5p boy!

我知道佢係好心，但佢有時就係太過好人，對我太好，令我更加忘記唔到佢

hi wanna ask you sth

正常 日子日復日過 轉眼又一年

日子匆匆的過 妳找到了情人

lm cyin 畀人批鬥

dllm 7.15

今天射了波 休息了一天 明天又要死返去

有統計顯示，世界上大約每10個人就有一個係

我仍然一個人 等着妳 等着另一個她 等下等下便白了頭

做乜9

...........really?

wanna ask you sth

有無細工牌course?通常要幾耐？

頭一年係辛苦啲 捱咗一年就會慣

去操 搵人帶

ok呀 ask什麼

冇 得中工

你唔信可以上網睇吓，呃你做咩

知

唔係有細工牌？

一嚟就大工啦 中乜工 人生邊有咁多時間累積經驗

又會咁啱.......

講真，就算真係係gay，始終香港都係一個保守社會，大部分人都唔會公開

lm

好憎 心事纏身

無成年時間投資ar ching

乜有自覺

捱咗一年
呢一年我就唔知死未
學徒果三年得一萬 一個月
表示好少
咁辛苦先得一萬

冇

diu 7.15發咗達提攜me

Jacky 哥己經睇矖，佢好嬲

發咗達之前 應該頂唔住先

有一皮？噉又幾抵屌

我都想，喺香港呢條路好難行

+1 agger

Btw, 聽日再講，我現在要訓

可以嘅....我今年都有去

1，乜角色真係咁緊要咩

。。。。

我真係瞓啦.... gd nite

我覺得係我自己唔夠好

我

點解d人咁鐘意比d錯誤既signal人呢？
唔鐘意人就唔好對人咁好啦 係咪先

French knife on£7.99

人脈不了 我不喜歡與人交流
公司工又要返6日

Yea

有無sem break ga

衰啊你

Same...

Real good nite la 🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

加油，我其實覺得社會對同性戀既評價好唔公平

I'm her student

咁靠自己實力去令自己叫價能力上升

返工點sem break

ching 點考ACCA牌

係呀 原來只係我一個好著緊 我要move on

CIC 唔係學堂？

唉，成日話社會冇共識，唔通真係要學子華神咁講：「唔通要最歧視我哋嘅人都接受我哋先得？」

人生冇咩動力

人總雖要勇敢生存

Player瑩

係 冇呀
返學返到8月中
暑假都冇呀

quit?

俾同畀

衰呀

不了

你就cls,不知幾正常

不

就摺 好眼瞓

quit lor,入廚院

唔好玩麵粉

咪入去學lor

唔好咁着眼現在 要放眼未來 呢三年係學緊嘢狀態 有人工已經好好 相比其他讀緊書嘅 係負收入

已經再唔可以好似以前咁全心全意鍾意一個人

我們家小豆不知幾正氣

佢

我已經唔清楚自己做緊乜 無論愛情 事業都係
好撚迷失

你鐘意既佢又唔鐘意你 但鐘意你既你又唔鐘意囉
我真係唔太識溝仔 有無人開班教我

衰咗三次 已經唔識再鍾意人 但一個人真係好辛苦

how about小妹？

睇場合

牛ching handsome dou cls

real

我唔習慣 只係因為痛 所以唔敢再鍾意人

你對我手軟wor

ching accounting?

好撚難聽

頭先同曖味問果個男仔可唔可以教下 我唔識
跟住佢話佢未做paper
果下覺得自己好似垃圾咁 煩到人點解我可以咁on9 依家佢實討厭我

boy when 開me波？

我知啊 但變相呢個聖誕就好似冇機會約佢咁樣

點解咁講😂

bu.....

我知呀就係煩到佢 覺得自己好on9即刻頹咗
好感度清零了

Diu😂
唔好咁啦 我真係想問大家意見

bu幼教大把女，人地請咗你食檸檬

牛ching

有好多野想去試想去學
但人得一個

道歉都要等聽日 依家再send咪又係煩到佢
聽日一定會面阻阻 好頹 聽日考試都冇心溫

你畢業畀牛ching捽

sleep

u 笠水， impossible

block左食屎狗 佢講緊咩

所有全日制嘅嘢要排到三年半後

柒頭

食完飯就已經推咗8頁

ching有笑話，想聽？

唯有係咁喇多謝你

我好頹

又搞喵

唔知點好
我唔知留低嘅原因係咩

喺學校溫書，由0830 去到2300
中間就係食咗一個lunch

貓貓

之前邀請佢block,又話唔block.今日話block 咗

我想放棄

三年半後

又係呢個loop了

讀埋呢科先啦

點解想離開

貴精不貴多

讀埋呢科先
尋日個科考得差 我驚自己會fail

大家隔閡越嚟越多

我唔係

打破佢 做男人嘅搶都要搶佢返黎

瑩嬸

算啦
呻下姐
都係會留低
我唔放心佢一個人

但我學下其他野

正確態度 唔好咁自卑 對自己對佢都有啲自信

idk

呢樣野我講咗成年
都冇做過

冇
難得一個星期7日 得Sunday放假 仲唔放鬆下自己

依家香港男人真係個個都係咁 比啲自信得唔得呀

I don’t know
隨心啦 反正都唔會長久

原來bmi仲有2kg就入normal range

I mean離開佢

worth

首先要學識欣賞自己 但前提你要有料

屌笠水狗

我咁撚靚仔

唔會

可能係永遠既2kg

離屎忽開 無嗱嗱走乜鬼野姐

CLS笑左

呢期好咗
以前一日一嘈

想打交

佢會笠水

agger

no time ar

Sunday

呢排j開沙津

組隊？

我郭富成咁

無咪增值囉， 樓主叫7.15用埋星期日

啱啱打咗1個鐘pubg 佢知我打緊 突登唔join佢

不足夠

八兩金

Leo understand you

考緊試都仲打機

我有wor

我懷疑返六日 sunday仲去上堂 已經痴撚左線 係咪唔識攰

我e+去pm叫佢做我條女

溫到腦閉塞

打返開

hi

bye

今日發現「男友」原來從追我開始就有第二個，一齊左一個月，發現個刻震驚到做唔到野，點解可以咁賤，一直講到幾愛你，有埋future plan , 祝佢有報應

賤人 唔要都罷

絲打take care

話唔定係巴打

收咗綠帽
啱啱分手
想喊

咁個男友括住左，係都唔出奇

頂住

知我者丸丸也

好辛苦
點解你要去其他男仔屋企瞓
仲要搞埋
已經5，6次
之後仲同我講我地聖誕去旅行
我地將來會點點點

真絲 我以為搵個樣衰既男朋友會專一 原來係諗多左 樣衰既男人都會有人爭 發現個刻佢仲要鬧我痴線話我諗多左 我直接block左佢 我朋友同左佢女朋友講 好打擊

想死

就快考試
溫唔到書
完全集中唔到

好掛住佢

分手要狠
我都帶過，真係要除

你想喊喊唔出咩？

不妨一試？

Btw，我都好樣衰架

快d搵個戀失下啦咁

好唔捨得
話晒都有回憶
佢有搵返我
我知道唔應該
不過好想繼續同佢一齊

繼續落去，你肯定可以信佢落去？

淨係知佢好淫人

我諗緊俾唔俾多次機會
如果再有就一定分手

真係唔會改過咩

早抖了各位 明天又要630起身
媽的 放假好爽 好想繼續射波 但不了

It’s your choice
但你真係要過到自己個關
唔係段關係會令到你不停懷疑猜忌敏感分分鐘變control freak

唉 人類真係好犯賤

終於睇到呢個post喇

我既話就覺得夠熟男定女想送就送，一切隨緣

對咩唔住…你冇做錯呀

或者我份人比較現實 冇回報既野唔想放太多心機同錢上去

對不起

佢以前有sp嗰啲我都冇再介意
好早已經發現佢去人哋屋企瞓
只係無乜證據之下費事亂噏
其實要發現真係唔難
好小事已經睇得出

俾錯咪真係同人解釋返，我覺得無咩野

唔會唔會

咁巴打自己決定啦
我自己就除左既
但重傷左半年

佢同男仔出街又玩得好埋
我本身都介意
之後都由得佢
唔想管得佢太緊

好彩無咩朋友

放心，我有壓力就直頭同你講無興趣啦

點解我會鍾意咗個咁嘅人

似想Sp or fwb

可能一世都走唔出，同個2kg一樣

諗緊 因為真係好希望佢會改過
但係唔知咁樣做係唔係自掘墳墓

話不投機半句多呀

你要咁樣扭曲我都無辦法
總之以前既經歴會令我好想避開人
你可以咁樣理解
我係個好孤僻既人黎

佢去咗個男仔屋企幾次
不過係第一次踢爆

你唔似喎

單純既人？

天真有邪

唯有keep住，呢d擔心唔黎喎

理咁多做咩 有人flirt你都唔知嫁啦 估估下仲辛苦

Hey，我追翻上面少少，睇黎你有啲壓力，我認為又唔使咁擔心既，一路行一路賺經驗囉，想試其他新嘅等三年半之後都冇問題，最緊要有心，唔好畀咁大壓力自己啦

Just do it 加油

係就快快手手約人出黎食下飯啦 放得太耐對個事唔會太好

多謝

本心好似變左
唔知係煙澀眼
定係我喊了。

你有2個concern
1. 宜家唔熟 人地未必肯show你應約
2. 到20號叫做傾多咗1個星期 但到時人地俾人約咗未又係另一回事

溫書嘛
你呢?

凍撚到痴線

得12度

好過我啦 我較10半 次次都4點先醒
所以今晚真係唔返得hall 唔想又4點先醒
寧願直踩到星期5

拉巴好溫暖

我坐到屎忽都痛啊大佬

唔溫真係會死人

搵日嚟囉 我間唔時都有其他u嘅friend嚟溫
不過我應該只係摺到星期五
最尾嗰科下星期三先考 慢慢溫唔咁chur

其實我都無...溫2日仲溫緊第1課

me this thurs, fri & next wed
just finished two exams fml

你考咩

中英都要考試咁慘
reading listening嗰啲?

同咗佢講野啦
見我覆完LOL 佢都仲有覆我
1個鐘後就覆返佢 咁啱佢又未瞓 同佢傾咗成個鐘計

我year1都考過英文
不過我地中lang唔洗考試, 只係寫essay 4000字加project present

加油加油

話說早晨呀，我起咗身啦

我今日考英文........

加油啊

有啲淆 要作兩篇文

輕鬆嘅 緊張諗唔到野

m記咖啡唔係話好飲咖咩 好難飲

希望，感覺成件事好膠，考試要我地寫reference list

你飲咗邊隻

大家 早s

飽d

凍呀

唔會因為食少一餐而瘦咗

優質即磨？
我第一次係m記叫咖啡 太眼瞓

波波早晨

可能因為咁而暈低

on9

早 揾

想話得閒揾佢食飯，幾忙都要食㗎嘛

我飲咗好多杯茶
2支葡萄適

晏Starbucks開d飲mocha
今晚飲redbull

應該飲乜？

我飲完咖啡會更加眼訓

今日真係凍到我巨龍都縮

你叫我 定 你自己

手寫Italics 先白痴

有得加錢轉？

邊間咁有趣

唔講啦，費時被起底

我星期五晚先有得瞓
大概踩70個鐘姐
宜家15個鐘

你知連登巴絲打功力好深厚㗎嘛

咁多人 咁都起到

我有frd已經相認咗我啦

我喺學校係半公開嗰種，我之前中學喺網上come out 過，除非有follow 我account 嘅大學fd睇過個post，否則應該唔知

我知佢無上先咁大膽係到講得咁detail

叫你，我都無

我都出過一次試
班舊會員如果仲記得我係有講過

佢唔返學校嘅又 我又日日係學校溫書
好難啊 考完試會嘅 (盡量

嗰時仲要係我ex 想挽回佢嘅時候

佢彩我都傻 來回2個鐘返嚟頹can

早
一凍我就乜都做唔到了

唔會, 佢係屋企溫
平時佢又唔返學 1個sem都唔夠我3星期上嘅堂多

事後咪知出事 不過算啦

report寫成點啊?

我係連屋企都凍

我估到嘅本身都
我係連登講嘅野佢又知
到有次同佢出去 (最後一次出街) 係到傾嗰時佢認咗

佢今個sem gpa都唔知過唔過2

我其實而家都係

有交 但過2 起碼都全C & C+啦
ust mean=c+
佢仲要唔過mean

考幾點

加油

我宜家關心佢嘅同時 實有其他仔都關心緊

我就轉地方溫 去另一層海景位溫

女朋友好介意我同ex嘅事
我比左初吻前度。但係我並唔鐘意佢
女朋友為呢件事介意左好耐
因為我俾左一個唔鐘意嘅人
到今日終於忍唔到。對我好冷淡。想同我分手。

成個人好灰

唔知有幾多個對手
同埋打得贏呢啲對手 都未必係贏咗呢場仗
溝女呢家野 真係有好多終極boss

仲有200幾頁slides未自修...
仲諗住今日可以溫星期五嗰科

我都係 不過我本身心散

我肯用全部時間都比佢
我嘅感情都比左佢。
但就因為呢件事令到我地相處有困難
我可以點做？
係咪咁嘅女朋友要唔要都冇所謂
但我真係好鐘意佢。

佢中五。我中六
留左一年

借口嚟咖姐
要分手 你放屁都係原因

以前係hall日日望日落日出

仲細咩

死 我愈黎愈似老屎忽講野 同後生有好大代溝

其他人我都好樂意做阿哥
但自己鍾意嘅 可唔可以唔好當我係阿哥

你地大把靚女

我地都好後生

初吻都要介意 真係溝通唔到

我廢中黎 唔再廢青

你喎 咁靚仔會唔得

扮純情

又扮偽毒

啱啊
其實真係做唔到情人就唔會再做朋友(短時間內) 再望多一眼都會想擁有

你地嗰日有冇影相

無相睇添

唔聯絡 變陌生人 就唔會成日記起了

我唔做1001啊
瑩你開埋post先

唔介意你TG我

我唔同佢打機就唔會再有交流